[隻思廣益]如果警察執勤時所做嘅事可以豁免起訴，香港會變成點？

阿 sir 心情唔好個陣就揾 d 途人嚟練靶，就算打晒12飛射死12人之後都係俾你紀律處分，最多都係俾你炒魷。香港人口應該急劇下降

如果佢地持槍闖入中聯辦，唔知會對香港有乜影響呢？

得閒咪姦幾條女
再話 用閪襲警！
再有法庭外藍絲大叫
黃絲女無恥，冤枉愛國警

反告條女用西水潑濕阿 sir 個鳩頭